返左大陸公幹1個月上唔到兒登,波台傾緊咩潮野？

想緊貼返波台潮流野

公幹定行政拘留

ching心水清

公幹呀屌你老母

大陸個臭格同香港有咩唔同?

唔係坐係到屙屎好難屙

大陸咩都上唔到就係連登可以上扮咩呀
衰叫雞咪認

識唔識架你
真係上唔到

Child童係咁上下質素

ching 去左邊個大陸會上唔到黎